[扮工好悶]番工好得閒又無野做既入黎傾下計啦 20

勤力員工留名

隨便,當自己屋企得架啦

插旗

F5~ F5~ F5~ F5~ F5~ F5~ F5~ F5~ F5~

yo baby

我覺得其實我應該做 HR

唉, 又係上個POST F5左一陣

人嚟 拉爛袋出去打

開會老細問我最近跟緊咩
我答無, 佢話叻仔

我係IT部同事Peter

佢心諗: 呢個炒得~

我無其他部門

瀨個尿先~

你係自己屋企會瀨尿

搵個兜裝住佢啦

自己屋企會瀨屎~

唉~ 仲有成個半鐘先放工, 唔兜到咁耐~

瀨尿~~~ 點解你咁早返工, 又咁晏先放工架呢 ?

好悶

好忙呀⋯⋯姐姐

繼續執頭執尾

今個月日日返12個鐘啊 痴撚左線
期待4 月可以做返正常人

男人 ..幾時比手我j

有冇玩油指甲 ?

想唔想J我手

呢2星期返緊15個鐘一日, 就黎死

邊度有手J
我要手

冇 呢兩日對手好乾

15 盛行啊

圖or老母

我好憎放袋係地下

快啲影出黎

瘋狂OT既都係做果幾行啦

成班痴Q左線

big4?

通常唔帶袋, 舒服啲~

其實我隻手唔好J
正面....
係上次個個角度正

係呀, 同行? 搭左好多日的士啦, 唔claim返俾我就GG

圖呢？我要睇返

都係acct 不過唔係big4
我驚我未出糧就死左

《香港，鬱躁的家邦：本土觀點的香港源流史》將交由臺灣左岸文化出版。剛已做好第二次校對，會於日內開印，預計在四月七日在臺灣開賣。懇請大家多多支持喔。

由於拙著題材敏感，據悉有香港連鎖店拒絕擺賣。香港的讀者們請稍為忍耐，並到各獨立二樓書店打探。如連其他臺版書一起訂購，可考慮光顧網絡書店。博客來、金石堂及三民書店均可到香港便利店取貨。

你真係手膠黎

好正, 無野做可以睇下

你都覺 ?

但係有帶袋方便d

唔帶袋...帶左都唔安全

呃你咩
快啲影

手膠

好啦好啦 反正食左藥 唔洗帶袋啦

九千幾個手膠等你啊大佬 影啦

放心....會就住嫁啦

於是隻手仔

佢幫對化妝中......

巴打白面仔?
好粉嫩

記得拎出嚟先好咩喎

好白

何謂白面仔

夠啦.....唔講落去

好想快D做晒野HEA啊!!!!!

即係非陽光系男
皮膚白白淨

我將個問題交比於是答

冇錯
又白又滑

手指睇落算長長地
起碼唔係腸仔手指

恰樣衰毒撚 ?

手指長代表咩野

讚你又話我恰你

你第二隻手指長定第四隻長?

你地兩個咁熟....
唔同係

我？？
二隻手都第四長

食完飯 執下文件 就坐到依家

突然間開到20

我同佢hehe

小白臉呀~ 屌~

我都好悶丫, 你又仔女又有老公愛, 點解會悶

同是天捱淪落人

你話我啊?
冇細路 寵物撚

以為你生左

你係0我係1

冇啊 比奶奶催緊生蛋

但你宜家好hea

唔係

5點了

我冇心機做

喜慶 狂賀

訊

我嚴重警告你唔好再J我隻手

就黎收工

逼你日日影比我們睇

仲有一個鐘

屌 手殘 我地都變我們

有同事俾人召左入房

炒了炒了

下個到你

入房冇花生食
有咩出面講嘛

我們 眼殘?

我期待很久

我都準備好

等見工
雖然天日返新工

網上欺凌~

係j完你隻手 搞到手殘

規定呢個post每個巴打都要提供個人j手圖

好野可以haa了

咩工啊

要生既定熟既 ?

正呀

生既

唔錯架~

大家好
原來柒到仆街都唔係咁可怕

何出此言呢it狗

咩事?

有冇睇淘野食果個post?痴線 玩命

見成點呀巴打 ??

應該係見工, 驚自己見到好柒咁囉~

In 完了，同某啲 考生根本唔同檔次

語文上

i go to school by bus

要貼手不了，走先

IT狗高層次過佢地 ?

邊個俾你走

唔記得用金句

it都要睇語文?

冇人批你走

IT狗汪汪汪

現場直播係咪斷咗線 ?

人呢?放晒工?

係度

享受緊人生

開始肚餓 太無聊

退休未?

收工！今日仲唔到我準時走

點解煎塊雞扒都可以吹捧左5頁既 ?

又玩緊剪紙仔呀 ?

因為是癲狗

我有冇睇漏野, 真係講黎講去都係講煎塊雞扒咋喎~ 好似係~

你睇晒 好勁

真心勁
我睇完第一頁就飛左去第5頁

見政府EA

等放工

倒數 就收工

今日做過啲咩呀你 ?

屌你個個收工先入黎, 算點先 ?

agree

細佬係 到

正想講

澳洲點啊

原諒細佬啦
好忙呀⋯⋯
日日俾人𥄫實唔俾玩電話

幾好呀 遊左個機河

返左來啦⋯⋯哈

其實都好多野做

追單
回電郵
報價
執辦

貼手

你走啦 我唔想搞大件事

巴打你無事丫嘛~~

快啲報告下你同事咩情況喇~

行開啦
等我仲滿心歡喜開黎睇

淘緊靚寶

麻煩你聽日早啲入黎~!!

放監~~~ !!

無 根本唔關我去個邊事
但呀媽發癲 成晚唔訓 問我返黎未 澳洲危險

放工啦

澳洲海鮮

那有事....
俾人講兩句....
老婆唔中意，叫老公出面傾下計....
意見接受，態度照舊

媽媽loves you

流派 東方不敗

我爸媽唔理我...
去左旅行個陣
Whatsapp都無個

澳洲女沙灘散步撿到球 球突爆炸燒傷臉

唔好手多多呀~

毒撚一人遊定有fd先

佢焦慮症咁
搭飛機又驚爆炸 搭船又驚沈
以前去海洋公園搭個啲咩咩 會成程問 會唔會跌落去

我都係咁岩撞入黎咋哈

老母真係覺得到到都好危險
上年去瑞士打算杜拜轉機去, 平好撚多, 準備買個時俾老母知道左, 佢話杜拜危險, 轉機都唔俾
仲話"亞聯猶咩黎架? 聽都未聽過, 唔好搭呀好危險架會墜機"
最後唔想同佢嘈, 揀左佢最鍾意既CX, 貴2千幾蚊

我都係
我去旅行報平安
佢回我:哦

我做咩都係危險 可能本身我個人危險

真孝順 用二千蚊買媽子一個安心

人地放心唔落你嘛

我去旅行我老母日日whatsapp我, 要打卡報到

我之前試過成個旅行電話都冇個
然後佢真係唔搵我

伯母肯煮飯你食未?

WhatsApp算好 我呀媽要facetime
我試過唔做
我呀爸同呀哥開WhatsApp group
得三父子 瘋狂話呀媽好煩 你FaceTime喇

因為佢每隔十幾廿分鐘就走入房煩鳩我, 未出發已經駛多左2千蚊

一屋男人

有FD一齊去
其實兩老都唔係咁識用 電話

會唔會坐喺度講?
我媽以前最鍾意一入我房即坐喺床瘋狂講野唔肯走

宜家我老豆係度
因為我老豆唔知發生咩事
所以佢有煮我個份
遲啲我老豆放完假就唔知了

嘩 六點!執野啦

我老母會whatsapp打電話俾我
其實都算, 但佢唔多在意時差呢樣野

世伯手勢好唔好

走左啦

唔想去任何中東/阿拉伯地方
支持伯母

幾時比家用你老母？

我呀媽每次見到我就會瘋狂捉住我講 行開or禁手機就會
你宜家大個仔厭我煩喇

世伯做廚房

星期五又話凍喎
香港天氣真係痴線

月尾
今個月想唔俾

一時時, 有時D野佢覺得好重要就會坐低開會咁講
每次諗起駛多左2千幾蚊就心痛
仲要係搭CX咋

正啊家有大廚
是咪可以點菜

個個月都想唔俾

本身搭中東3寶

個個月都唔俾

母親用開會mode是很可怕的

本身亞聯猶呀, 4千蚊咋張機票
結果CX 6千6蚊呀

係呀 乜都得嫁
琴日先整完椒盬鮮魷

cx直航?

嘩 聽到都肚餓了

要我煮正常飯餸應該係最難

yes, 去程直航，回程都係要轉

好憎轉機 覺得好煩 寧願直航 除非冇得揀

如果停留好耐既話出街玩下都幾爽

我都唔鍾意，但平2千幾蚊

waaa,咁快又爆一千

收晒工啦?

在...但收了

收工 座地鐵中

死啦.....依排有D唔識電話打來...有號碼
都唔知咩人來... 幾次都Miss左

7點

咩字頭號碼？？

9字 手提來的.

做咩唔打返去

怕怕...追我數

係咪出面爭人J數呀

冇差人錢你怕咩

同事俾人捉左入房說教

係我啊男人 打好多次你都冇聽

情債

其實都可以算有...但我等緊佢封信寄來...哈哈

唔好意思呀
你打多次來呀⋯⋯約你食飯

心有屎喎

欠幾多？？？

政府嘢？定銀行

電話公司...cut 左台要賠錢姐幾千姐

唔聽電話既男人我冇興趣，再見啦

打俾我

21800000？
即打....

宜家真係唔知點 請左8日假 唔返工又冇野好做

你打返比我啦
我想野上嚟比你食 今晚屋企食好嗎

你返左來咩⋯⋯

又係濕9電話公司，cut台時eeoo 又推又興 程序又煩。 巴打你用咩台

點解咁傻豬?plan左旅行?清假?

之前支那...

快閃旅行。

yes
遊機河 你遊唔遊 我喊左

又到左同life既生死時刻

人仔台我女朋友怒cut. 比500即轉走

你屋企定我屋企
我個邊舒服D

點解發生咩事

同life好慘 快閃避

你果邊啦 我到打比你 要聽電話啊

真係唔知幾黑先會去旅行撞正個風 明明台灣與香港之間咁遠既地方 因為老母擔心 搞到去到玩都未玩 先買機票返香港 慶幸我唔係住酒店 住朋友屋企

咩事

食唔食生蠔
飲酒嗎？

打風都咁快返到黎?

Can I join?

Can I join

唔得
絲打嗎

佢係另外個省有個風 根本唔關墨爾本果邊事 但係老母就堅持要我返

yes i am

宜家再買張機票去個短途trip

你都幾聽媽咪話

Yes I am

乖仔/女

china mobile?
電話費欠幾千都好多下,係米 cut完 service又係收你錢？

太煩喇 唔聽佢講又驚佢發癲 唔肯訓 瘋狂mon新聞

Yes

食啊 開定支酒啊
大家過主 男人係我架
我要j手

自私j

突然間咁受歡迎

你要佢隻手姐 我要佢

算啦 大把機會再去
係放假唔知做咩好姐!
日日纏住老母啦 佢叫你返嚟既

等睇j圖

咁我要生蠔

價高者得啦⋯⋯

我地配合你ff 各位絲打好幫得手

我地分左佢

屌⋯⋯我按左張圖個F5

大笑左

纏住佢會搞死我自己 不了 聽日返工

係公司笑撚左
再望下 屌得返我一個係公司咋

睇多兩睇 原來係搵絲打 唔係搵我

個風吹canins離行離捺

都話好撚遠 都唔知驚咩

真係好慘。冇左個假
我個朋友又係去親旅行都「中風」

咁都有厹
佢點知你去澳洲架

叫人講跟住我煮個post講過今個星期唔係香港
厹唔會對男人有興趣 你可以話係hehe

係屋企煮野食啦

避到同life但避唔到同車
仲要連中兩元

我個肚仲痛緊 成日想嘔 唔知係咪有左

你黎緊m 嫁
有咩左

有冇煮過玉子燒？ 我挑戰過一次，係個樣差少少

咁似我琴日....
琴晚生左啦啦

冇，我唔係太鐘意食蛋
我宜家會瘋狂整sedona tortiia soup 整到我岩心意 再整第2樣菠菜麵

可能尋晚俾人搞大左

黎緊點有左

尋日休息

果晚診完 第二日就話有左

會唔會推得太快

成日聽返mla同謝安琪

有無人就算係公司有無野做都好，返到屋企都好攰
頂，明明我仲咁後生，但日日勁攰

同舊同事食飯真係好正

老灣認同

放左工都咁熱鬧~

毒撚又尼係屋企睇戲~

咁不孝

睇咩戲？ 有無試過夜麻麻一條友睇鬼片

準備好聽日射波
心情有d緊張

你係時候放返個長假

我係咁...個種累.好難形容...
好想放鬆哂全身..成個腦空白咁訓............

今個月忙到癲，nonstop
攰到就死，係咁作病
唔明做audit個d點日日ot

佢地成左仙嫁啦
已經唔係人黎

你有冇見過有人OT會開心到開Facebook live 影自己OT做野？

我見過，我真係見過。

日本片

夜媽媽唔好咁講好冇 ?

仙人

點解要拍片

工作狂先做到架

夜媽媽仲推乜鳩

岩岩同舊同事食完飯

黎梗唔代表排出左個粒成熟左既卵子

冇得揀嘅 唔o 根本就做唔哂

Audit 人工又唔高，做到隻狗咁，好彩另一半已脫苦海。

好想射波...作病
但仲係死緊返去..

我寫左張 請假 嘅紙痴係床尾到 每日一開眼就見到請假 就特別想射波

早晨.....
咳到仆街

這世界只有一種鄉愁
就是沒有你的時候
這香港已不是我的地頭
就當我在外地旅遊

冇關愛座

又改名 見坐關愛座都知係邊個

早晨 我又遲到

痴線 如果我咁做一定日日射

做咩落雨嫁.....

有味道

冇收衫

最後理智勝出，繼續爬起身返工

死啦....真係落大雨
仲未上到車

岩岩番到公司 上黎報到先

咁燒山呢

邊度落

英雄被困個度有雨落
不知何年何月到中環

痾屎未

番到公司 做功課先

新界撚表示冇事 仲借左把遮俾個fd 出九龍

一坐底就有野做 一陣再上黎扮工

買早餐返公司食
公司個新同事9點就開始做野..搞到我好似

唔好理佢 慢慢食

食到有嘢做為止

姐係食到收工

留左隻手入黎

me too

無咁誇張

扮工新人
快樂早餐中

座地鐵見到個混血 好靚女個樣惡惡地，但d麻甩寧願做柱男都唔座,why?

喂啊 笑左出聲

做乜一早就咁感性呀~

拎左牌先脱定點

賴尿~ 你公司集體照肺完之後點呀 ?

有炒蛋~

尖東微乳~

鬧醒佢喇

等炒啊~
啱啱見到今個月出左糧
有傳今日下午會炒三分二人

食到放工 ??

炒我炒我

平時食到1030

你抵炒啦你 今日有冇遲到?講!

去廁所咪做嘢囉

剛出門 應該遲7個字

嘩~ 咁大鑊~
祝你好運~

又遲到

今日未炒到我既話會報平安

食埋早餐遲足一個鐘先un返去啦

落區食早餐 狂粉強吻林鄭

打完卡落返去食

牛丸聽日開始唔洗入黎，無得扮工

希望你把衰口冇燈到我啦

早d搵份新既好過啦

搵到先得架
想轉行 未有著落

依家做緊邊行?

我請秘書

出錢我

牛丸心諗:正呀 可以日日J手

比

u know me

媒啊師妹 上個POST已自爆

唔請了

like this?

又J手

咁鬼白

你對手呢

仲白過尋日

美圖秀秀

我岩岩番到..得一個同事係位

SOR,你地推太快,又時冇追POST

J完手好精神

仲未想起身

就係香港就執粒的公司 詳見上周新聞

工程新人報到
有冇同行呀？

瞓啦又唔洗返

白都有罪?

未返到

判你冇罪 繼續影

訓多陣去街市買蠔仔

整咩食?粥?蠔餅?
利申 潮州妹

兩樣都係

不了 小氣簿已落你名

怪獸3日前開左個post 話下個星期如果有一日遲到一世溝唔到女

煎蠔餅唔用鴨蛋不如唔煎

屌 我唔記得左

好野

好眼訓

今日返10點呀 咁咪唔算遲到

死亡筆者已落你名

繼續吹.jpg

mo la mo la

鴨蛋成2蚊隻

點死

工程JJ

唔遲到做目標係好不智
利申最鐘意遲

孤獨終老

所以準時

被j死

召喚佢過黎啦

佢教緊人quiz

我冇話你嫁
影俾我睇

想要女人手

怪獸心諗:我溝女嫁咩?女溝我嫁嘛

你食日本雞蛋都4~5蚊隻啦

溝唔到但食到~
連登仔最鍾意玩捉字虱~

你whatsapp有

美女與怪獸

符合條件
player怪獸

點解黎到上班台都成個player咁

一返工就急屎....

天生player

無架喇 就好似我去到邊都係絲打咁

哪兒有美女

妖你行埋一邊等我來

於是。唔係美女咩

邊個同你講係

佢唔敢答你喇, 會出事架嘛~

陣間怪獸講句不予置評 成個post俾人剷走

你講咋, 我話佢靚架

於是好多仔溝架, 巴打們你地要加油

相....

養埋貓 等屋企變動物園

又黎推介~

你自己問佢拎啦

樓下有間舖, 一百尺都唔知有冇,
養咗起碼4隻貓~
成日去玩貓~~

你同佢真係Fd來嫁

我藍字嫁
有J嫁okay?

我藍字俾當冇J

藍字都可以係絲......

有J 死全家~ OK ?

其實我無佢相, 我太樣衰做兵都唔得

咁你先

於是長大了以後生了J

屌~ 講錯~ 應該係無J死全家~

領養嗎

諗過 領養太煩 又要睇班貓義工面色
睇下身邊有冇棄貓好過 最多洗多小小錢醫 都唔想俾人撚狗

垃圾地盤仔

有咩慘得過訓訓下發現個枕頭比隻貓搶左

食左藥, 周身唔聚財都要返工. 手軟腳軟但終於有啲剪剪貼貼野做下..

隻狗成日咬走我個枕頭

救愛協果d

發動技能吸引貓貓

我主人前日食左我盆聖誕花 跟住一塊塊葉痾出嚟

養貓要封魚缸 封龜缸 又要教三隻小朋友乖

佢又冇搞龜喎反而
btw龜好惡 兩隻互咬 曾經有血案 現時分居

你養左好多唔同種類嘅動物

咁惡

兩隻龜好乖 唔驚 係嘈左小小

動物園

上左年紀了 我準備靠佢地渡日 種下花 撚下狗又一日

咁似我既 以為係我打既

孤獨終老vs有老公

早D知都好既

耶~咪咁啦 你又搵返個伴
你隻臭西狗幾歲?我主人七歲 仲傻下傻下

我睇到呢句先知岩岩個句唔係你打

[q uote]
早D知都好既[/quote]
你返到未

最大果隻先4歳

有幾隻架?以為得一隻雪橇

因爲上左年紀以為佢打

有隻貴婦 有隻摩天使

收聲啦你

貴婦有冇試過跌斷腳?次次去診所都會遇到斷腳到診既貴婦

冇 驚清到死 床都唔敢上 沙發個位又要人抱先敢落返黎

老豆老母嗌交
老母叫我問老豆咩事
話佢唔好開心 驚佢抑鬱
我問老豆 佢話其實係嬲阿媽唔想同佢講野
非抑鬱 咁我應該點同老母講?定唔講?

返緊工唔得閒

好過佢唔識驚!
以前我隻八狗為左食試過跌斷腳

一家人, 坐低傾下.

老母會話:等你放工講

今晚造孫 唔得閒講

有孫萬事足

20話自己上左年紀 準備俾人打

買完GTR慢慢訓

D佣計撚錯灑, 我依加等緊死

琴晚收工個時, 自己諗諗都成30歲, 事業愛情都失敗, 真係有D失落

唔怪之得琴日咁多人自殺, 可能真係會受天氣影響

但我要堅強, 我要錢!

唔問下老豆嬲老母啲咩？

去屙屎

打左卡, 食緊早餐

返10點 10點幾先打卡食早餐 即係遲到

話我知，點可以多啲錢！

same

嬲咩先?

個下真係好想死 忍撚住喊個一刻

仲要上JOBSDB想搵工個下覺得好無奈, 都成30歲人, 都唔知搵咩工好, 依D係咪中年危機

覺得自己好廢

努力就得啦.

問左啊,知道佢嬲咩
我老豆同兩個姑姐斷絕左關係
老母就鵝姐上身日鵝夜鵝
話佢唔改善關係,又話,你睇我地幾好感情(老母屋企人好close)
於是老豆就覺得自己唔係冇盡力
根本家家唔同 點比較呢
就覺得老母唔理解佢 仲同個阿姨一齊夾攻佢
佢咪西面唔出聲囉

爛袋 你又放負皮
咪咁灰啦 30未到中年

牛丸仲有同阿爸阿媽一齊住?

尋晚做左

咪係 我呢啲40幾就話 30都未到都咁負

琴晚成晚都冇心機呀, 簡直冇心機到聲都唔想出, 想收埋自己, 自閉個隻, 係今朝好返D

冇啊 兩個人住啊而家
兩老住得遠 離島
但日日wtsapp同講電話

咪係 男人30 大把世界啦

屌 睇lemon整雞蛋仔笑到收唔到聲

[ quote]
咪係 我呢啲40幾就話 30都未到都咁負[/quote]
你40幾?

你40幾?[/quote]
你聽佢9up啦

你40幾?[/quote]
yes 老了 準備退休

why so sad

你聽佢9up啦[/quote]

你聽佢9up啦[/quote]
靠你後生支撐架喇 我呢啲廢老mo la mo la

[/quote]
又老吹

咁好簡單喇, 即刻屌醒你阿媽, 然後同老豆講, 幫佢屌左老母勒

個個男人30 都大把世界.......

老母會用眼淚攻勢 好撚難做
我爸話,你阿媽果家人好好笑架 得罪人當冇事問人點解唔開心

同屋企人

有幾撚難做啊 ! 叫佢收下把口咋嘛~

同我阿媽一樣 一黎就喊左先
之後講乜都我錯

我呀媽試過逼我同瘋狂用粗口罵我老豆既親戚打招呼 我飯都唔食走左去

呢啲老母要抵制下, 一於唔好比家用, 人人都比係唔比佢~ 吹咩~

我哥試過講呢個幾個字出事 老母嬲左幾個星期

道德高人

伯母同我媽可以做fd子

跟住係我錯
養到你咁大小小錢都冇

由佢嬲喇, 而家係佢唔啱丫嘛~

好激進

家母永遠是對的

如果唔洗俾家用呢 我試過唔理老母 佢用眼淚攻勢都算 我認低威 佢擺個勝利者眼神再補多句 都話呀媽唔會錯架喇

睇緊片

唔係第一次 想打佢好耐 佢個女點道歉都冇用
佢宜家連佢老婆都激嬲埋 話一齊左咁多年冇一日開心

但你老豆都會嬲下佢呀
我老豆只會叫我同阿媽認錯

完成係勝利者姿態

唔知, 可能抑鬱掛, 有咩可以抗抑鬱

食熱情果

咁你地多數認唔認

你老豆已經睇得好化....... 修道已成正果, 成了佛

太過份就一定唔認 寧願出去訓都唔會認錯

搵朋友出黎做個飯呻下, 但唔好去 call g

我老爸成日都插屙我老媽...
爸：你成日都淨係得把撚屌聲，你來做呀⋯⋯
媽：得..你行開
爸：（繼續整野唔出聲）
我心諗...咩係撚屌聲？？

唔認咪好似我咁 冇飯食囉
我哥就唔會理佢 因為佢成日都唔返屋企

唔係點生得你出

撚屌聲...又學到野 多謝世伯

真係捉蟲入屎忽, cv吹大左話識排版, 今日腦細掟份小冊子要我排, 禮拜五起貨 搵緊fd求救

d阿哥成日都唔返屋企架啦
btw講起就炆 唔鍾意阿嫂 想叫佢收皮

呀媽呀爸最鐘意 唔嘈交就兩個都搵唔到
嘈交就呀媽搬黎住 跟住就一個面對面呻 一個WhatsApp電話瘋狂打

電子果隻 ?

比錢我 幫你搞 indesign

咩叫撚屌聲姐

咁好彩你唔係同佢地住

冇計啦 佢有hall 住
俾我都唔返屋企
做咩唔鐘意阿嫂？

唔理都還好 好過我呀伯 唔理之餘 拎屋企錢去賭 借左勁多錢走左去 宜家中風住老人院仲要用緊我地錢俾院費

你錯喇 間屋佢地既 奈何我又真係搵唔到佢地 成日唔知去Q左邊

令壽堂個把咪撚屌聲

咁你地多數認唔認[/quote]
唔認咪好似我咁 冇飯食囉
我哥就唔會理佢 因為佢成日都唔返屋企[/quote]
d阿哥成日都唔返屋企架啦
btw講起就炆 唔鍾意阿嫂 想叫佢收皮[/quote]
冇計啦 佢有hall 住
俾我都唔返屋企
做咩唔鐘意阿嫂？[/quote]

個阿嫂呢 好撚古怪架
拍拖果時已經係咁
我地屋企人同佢講野,佢好少直接回應
佢會喺我哥耳邊細細聲講
我哥再代佢答

又成日食親飯都病
次撚次都胃痛走先

痴撚線

冇叫好耐啦, 覺得好貴

好sad 我指你屋企 not阿伯

咁打丁打死佢算啦

要還既都還哂 已經返左無憂無慮既生活

咁搞笑 其實佢唔想同你地食姐
但結左婚都咁

打丁生暗瘡啊

我都覺得係
仲要唔比我地去佢地屋企
本來成班人on99想去送入伙禮
我哥一句話 老婆唔鍾意
全部人都....

會架咩 求解答

冇打丁 冇暗瘡

冇需要?

咁唔融入男朋友屋企嘅生活唔好玩嫁喎
好彩我同我哥個女朋友好fd

冇乜需要

點解阿哥唔索性一個人上黎食飯 ?
叫阿嫂以後都唔洗黎喇~

hahah 我以為所有女人都會唔鍾意阿哥/細路d伴既添

想要家姐多啲

Me too

no way

初頭梗係唔鐘意啦
但拍左咁耐
可以點喎

因為阿哥係老婆奴
最撚激氣係 同佢好簡單既兄妹關係
好似被人介入左咁
同佢wtsapp 例如話 今個星期同媽咪慶祝生日食咩
佢答:我問下老婆先
心諗 屌 問咪問囉 唔洗話我知

x2

利申:有家姐 是babycondom果隻c9

有冇屌鳩佢 ?

冇 眼淚在心裡流
以前同阿哥好close
自從佢有伴後...

會啊 會影響內分泌失調 但扑野又唔會

如果你見到條毒撚成面暗瘡 應該成日打丁

我會鬧死佢
宜家阿媽同你親啲定你老婆呀
同阿媽食飯都要問老婆 你冇野呀

好彩無論我點對呀哥 佢都好錫我

咁公司應該好多毒j

The city is deading

好多有暗瘡？

尋日好多單...咩事 鬼門關大開 就嚟清明

成層都係瘦矮毒暗瘡仔

一粒瘡都冇 證明我唔打丁

你無J

純學術討論
如果想器官viable可供捐贈
應該點死?

我明嫁
我真係明嫁
個時知佢拍拖個時

今日有冇嚟m

40幾歳生咩瘡

仲記得阿哥以前去幼稚園接我放學

我都無暗瘡 不過肥矮毒柒

唔明你問咩

停經了

收聲喇

突然明, 訓訓下教死

即係呢...如果跳樓之後好耐先比人發現
又當場死亡既話 器官應該已經冇用,唔捐得?

其實點為止矮 著完鞋有180, 但D人都唔覺我高, 可能我橫

差好遠?

好緊張 我就嚟m
保佑我今個月都要平平安安

3年幾 佢果時都係小朋友

我想問下, 正常一個女仔幾時會黎M

28日

咩幾時啊
一個月一次囉

但個個女仔唔同, 有D唔穩定, 同食物都有關
利申會幫女朋友計

我都係米八 毒同柒已扣100分

通常月頭多定月尾多定月中多?

你米八

一個月黎一次囉
咩問題黎

個個唔同嫁

是咁的
如果上個月月頭 咁理論上之後幾個月都係月頭,
直至某個月 因為某d原因遲左嚟
就會好自然跌去月中

m呢d野 有遲冇早

計自己中出期咋嘛?

180-20

屌你啦 黎M唔比佢食生冷野

有時半個月就黎
勁想知咩事

未試過...
是咪太多蛋

嘩 暖男啊

插唔到嘴, 唔識計M又無黎M

襯於是不在, j my hand ?

你都試下啦

成朝都j緊

我都計唔到

試下咩? 黎M?

叫你試下幫佢計呀, 傻佬

要俾人j就放上黎啦

放左啦, 仲唔夠呀?

冇撚有錯! 魔牙魔牙

一個鐘一張 please

上次M係幾時

問佢

已經遲左啦 上個月28

你會唔會虛脫

媽媽.........

迷 - TVB劇集<迷>主題曲

作詞：張美賢 作曲：陳子敏/劉凝

編:Johnny Yim
監:何哲圖/Johnny Yim
人前扮作冷靜 困擾的思緒沒法安寧
誰人害怕固定 貪心時才會拼命
遠處的 未看清 全無後悔一開始 別暫停
夢太好 愛太深 何必急切清醒

灰色漸變得漆黑 自私的想法 和無窮的誘惑
我所有完全盡押 真相如何抹殺 無從回頭那抉擇
當天遇上的一刻 時間定格 沒法能遺忘的對白
看子彈錯發 心意被糟蹋
分岔口我在迷途中掙扎

臨危亦會鎮定 污漬原來已潔淨
你的心 漸結冰 何時幻變的風景 會暫停
我記得 我本應 是天空最閃的 那顆星

灰色漸變得漆黑 自私的想法 和無窮的誘惑
我所有完全盡押 真相如何抹殺 無從回頭那抉擇
當天遇上的一刻 時間定格 沒法能遺忘的對白
看子彈錯發 心意被糟蹋
分岔口我在迷途中掙扎

沒法可解釋充滿荒謬 命運是一個詛咒
今天這一輩子敵人是我一個密友
兜兜轉轉不見出口

灰色漸變得漆黑 幸福的資格 從何時給踐踏
所有全盤抵押 錯對如何扼殺 無從回頭的選擇
當天放手的一刻 矛盾自責 沒法能同行的對立
太多的磨擦 心意被揣測
轉身的一剎 問題還是未答

係咁LOOP呢首歌, D歌詞好撚正

所有野都離唔開命運

有食藥 bb不要來

爛袋 你心境已老

唔想咁快有?

冇錢做人老母 死窮撚一名

灰色漸變得漆黑 自私的想法

咁下個月大概30掛

牛丸, 其實我依加返工個到已經開左唐立言MODE, 我想再狠D, 將D野懶灑比廢中

m到every day

下個月30!!!
上個月,2月28嚟,要到4月30先下次?

但其實我心地好善良

喂啊

有圖啊

屌我以為你3月28黎左M

計下我得唔得?
仲未黎完
但我上次係3月10號黎完

咦

廢中今日有冇早過你返

喂啊!!大家快d睇鎖j 唔准做其他野住

個BODY好正

我未試過早過佢返, 佢前晚收3點9, 跟住第二朝都照9點返佢

但佢咁大隻 估唔到咁細條...

男人冇咩性趣

我FEEL到其實係GAY

睇住佢
公司有冇心臟除顫器standby?

叫你睇條小小鳥啊

4月14號掛

鎖住係細D 唔好咁啦你

咁細

真係9計

認真, 點解鎖住會細D, 我係男人都唔明

你大d架可bb

又半個月黎一次

情趣嚟

我是一隻小小小小鳥

好攰架喎

一開波話左唔識計, 仲想點

你的要求我會做到

唔會架!!

UP乜鳩, 我問點解鎖住條J會細D, 你答我情趣

你地用鳥
利申燈柱

9up無難道

眼殘sor

唔係鎖住細d 係本身 細

買m巾買到窮

試下用杯?好用

好過唔黎M呀, 係咪呀哈姆太朗

其實我唔識分, 有翼無翼日用夜用

分乜識分 要幫女女買嗎

咁上面有人話鎖住會細D嘛

你幫佢唔洗黎囉

洗

不用, 佢會自己買

咁你呢咁你呢 pm 圖ok?我鎖你試下

太細影唔到, SOR

即係咩?

怪獸仔要潛了, 好眼訓

屌 唔記得工人唔食牛 煎撚左牛扒

好核突 杯

我想食, 煎俾我OK?

月經杯

你用過?

煎多塊OK?

用過飛機杯

見過啦⋯⋯
係網上...

比較唔到 冇用過

+1 ok?

如果我4月5辭職, LAST DAY係咪5月4

女人講野男人咪搭嗲

係掛?!工已搵?

以前聽女講D女廁好撚恐怖, 成地都係M血, 係咪堅

岩岩google完
得唔得嫁 真係唔會漏咩

屌你呀⋯⋯ 隻揪 出來

我見過 我真係見過
都唔知啲人點用

冇呀, 果辭, 頂唔撚順

我成日入公司女廁...
聽同事講有時廁板會有

同計經期差唔多

唔止個地 係任何範圍都會有

尋日公司廁所有段時間勁伏
個個馬桶閂晒蓋 結果我搭lift上一層痾

尋日喺你街下等左好耐啦

其實點解會成地M

BTW我入到廁格見D馬桶閂晒蓋我都唔敢打開

樓
手殘mode on

cheap牛牛黎

啲人冇沖廁
就成個廁所都係紅色

點解你成日入女廁

岩呀 利申用過

之前同fd討論文化差異
佢話喺韓國馬桶閂蓋好平常
但係香港....九成九係伏

公司同事太open 食飯都可以咩都講

同你男仔痾尿一樣姐
周圍滴

係啊零漏推介

唔會囉

唔會+1

滴滴仔

J短先會滴

利申 坐係到柯尿 覺得衛生D 最撚憎人射到周圍都係

真架????

咁滴M係因為西闊

你係呀

係咁嫁咩?

如果唔係J短 點會控制唔到

可唔可以駁長

任何場合都係??

我都想訓練老公坐喺度痾尿

長到插落去屙咪唔滴囉屌

自暴其短

一樣咁漏姐
睇你接唔接得實

打得多J咪會滴囉.

公廁就一定冇可能 好污糟 屋企就ok
btw 訓練

插落邊度痾啊請問

我s 洗唔洗train下你

J短先可以坐係到痾, 如果唔係會卡板
利申企係到痾

真der嗎

你卡姐

短要駁長

工人話驚腥 唔想食蠔仔 點算

唔夠短咪卡

炒左佢請我

我年中激死唔小人

煮俾工人食

坐係度去條j會唔會掂到個馬桶?

J短咪唔會囉

會否磨春袋

會控制 寧願唔舒服 都唔會想整到個廁所污糟/臭

工人煮野其實唔好食 我煮好過

屋企多男人就會明 去完廁所臭撚到

都唔洗多...呢fair既一個都嫌多

有人上屋企 去完廁所 哇屌

我一定會全方位清毒洗擦先會再用
好唔情願借廁

消

夠啦手殘夠啦

朋友黎屋企點算?
之前屋企冇人 班fd黎我度玩一晚
成間屋好似俾人炸完咁

多P派對

都叫你唔好玩咁癲
依家手殘啦

冇乜fd嚟 一個起兩個止
識玩一定係做炸人屋企果個

我會唔俾用房個廁所 剩係俾用廳

你好衰架 打比你又唔聽
去你樓下又唔落嚟

我每個月俾人炸一次

你屋企有兩個廁所

叫工人洗廁咪得囉!!

我屋企成日俾人炸
打邊爐洗碗先係惡夢黎

唔得 我唔想佢地走哂我訓訓下教有人入我間房

痾爛屎

食左咩早餐啊今日

我都覺 佢地成日話我有工人 事實上 我工人除左執屋掃地買餸放狗 廚房既野都係我做

唉..轉個話題好無? 就開飯

講住食 陣間會開心D

你今日食咩

唔知

試過俾人燒廚房 唔識煮野走去燒我廚房

我D同事好驚我走, 但我真係做唔黎, 要靠佢地了

今日病病 早d食完瞓覺

長期病緊

幾好啊 證明你好有價值

請我吧, 我都唔識煮野, 我唔會燒你廚房

咩病啊

我被隔離個污糟婆惹到

你個人有邊日唔病

me? 我冇啊多數好健康

傷風+長期氣管有事

好轉話題....
自爆中學讀邊間...相認
我先

王仲銘

唔係工人 佢衰極都唔燒我廚房

ok 友校

開名啦⋯⋯
妖你

我都係

中一至中二 孔仙洲做和尚
三至六余近郷

我想問王仲銘班呀sir可以一拳打落學生到同打爆牆係咪真

你係邊到聽返來....
一拳超人咩

我聽班Mk仔講

宜家啲90後咁有錢
93 94就生
仲要係私家生
岩岩見到92年已經生左兩件

老豆老母有錢

屋企有

你MK仔

人地有張二等獎既六合彩
而我地只有一張唔中既六合彩

都係姐 我公司做初生bb 嘅product
閒閒地一個plan 成3 4萬
望住啲人大我一兩年已經做左人老豆老母
仲有錢join 呢啲
真係睇到眼都突埋

我變老蚌都未有錢生

食飯飯啦各位

中嫁啦

cheese cake
仲想再痾

91未生

結左婚

3-4萬又唔係話真係太貴

養就

公立要等到你就死先用你開刀

未生就洗3 4萬喎

都暫時負擔到

就放飯啦各位巴絲 做左成朝 下晝決定扮工

仲未放飯呀⋯⋯
餓死寶寶

通常食咩多

食飯時間上黎呢度冇人嫁

未結

今日食咖哩

慘 做到岩岩先有時間上黎

狗飯

同事話帶我食好西 做左2個月到 同1個同事熟DD 但佢地今日好似成村人去 寶寶很怕但寶寶不說

街市飯盒坐公園 不過今日有D熱

唔太鐘意

點解要坐公園食?
夏天咪好熱

其實唔太鐘意同同事食飯 街市又冇位坐

我都碼碼 不過都要識下人 冇計

伯母牌雞脾

冬天坐公園幾正

煎蛋講左兩頁

冬天坐碼頭

食完都唔覺飽.

咁多都唔夠？

食舊雞都飽 飯都唔洗食

我呢啲有做野，消耗好多能量

成朝都睇cctv

坐海邊食重正

我而家食完飯都未飽，諗梗食咩補補佢

返多2日工

你3號係咪射波

Theresa May has signed the letter that will formally begin the UK's departure from the European Union.

聽日呀head返黎

後日返一日

公司有個水池有龜
睇佢地頭岳岳都幾治癒

我點知3號會唔會病喎

[含圖] 有冇人知謝霆鋒做緊乜

個post

返公司望一望 跟住行街

要雞唔要飯

慳好多..一日慳50蚊.

食得雞多會有肥仔波

係
帶飯真係可以好鬼慳
成個禮拜除左搭車可以唔洗用錢

明明就係訂飯 比家用

出街食咪一樣要俾

冇錯

重要比多份錢tim

唔出街食日日返屋企,食突返份家用

返黎~

飯兜

ITDog

GTR

餐餐都要煮其實好慘

Hihi

又要開工

無乜心情做野, 點算

扮工就扮工啦

唉屌 做左成朝 食完飯HEA做算

日日都無心情

今日特別無

真係開工嫁...
忙到根根

日日都冇

根根

食個lunch 都百幾蚊
好在係同事請

利申：帶飯撚

有冇睇錯 牛角黎?

好提子

屙屎先

間唔中冇咩問題 利申有同事加500蚊人工俾人食左千幾蚊

呢啲咪好同事

唔係呀
叫 萌 MOE by Nishimura

牛角個飯好好食
食親都食兩碗

食到兩碗飯

個舍都加人工架啦
人人請一餐???

個同事成日都話要請我食飯 估唔到一食就百幾蚊咁多
但係應該返到9月走人

觀塘扮工jj

返嚟 瞓醒,等炒

好同事👍🏻👍🏻👍🏻

點會呀⋯⋯諗多了

邊有人人請一餐 好多好撚市繪

好羨慕

被發現

好出奇咩？

半碗都不了

Boy 先食到

叻喇, 又上晒報勒~
未有結果 ?

你幾時比我揸?

褲已除~

聽講下奏有消息啊...
頭先真係有好多野dump出嚟
連風扇、獎杯都有人棄置..即係點

[已揸]
會唔會太大力?

準備

頂得住~

好食就食得多

冇事嘅

有冇相睇, 可能執到筍野喎~

爽唔爽
埋邊收錢 多謝

冇啊
垃圾姐姐清緊 頭先仲有隻熊貓公仔坐喺垃圾筒 好可憐

喂~ 唔好掉咁快丫~

公仔

被遺棄了

慘 公仔點可以扔架

賴尿~ 呢份工做左幾耐呀 ?

就快3年啊
失業好慘架

吓....公司炒人？？

我自己成世都冇掉過公仔
但細個時阿媽會偷偷掉幾隻...因為太多

公司就執啊男人
而家問題只係會唔會有人炒剩

唔係呀 就摺咋

我阿媽掉左幾隻星矢合金呀~

好似摺唔成啵~

執仲邊會有得剩

好痛

我呀媽成日拎我D公仔扔我 話男仔之家買咁多公仔

執唔返?

我老公都玩公仔 男人老狗

屌比次機會

執返就唔會咁樣....

你老公玩吹氣公仔 我玩毛公仔 兩回事

我哥都玩 冇問題嫁

你肯定佢有丁 ?

唔係娜姐果d 毛公仔

唉.....唔會中你

鼻好塞 瞓完好似仲衰
屌 隔離條細菌妹 食屎大

細個有驗過

老公：屌公仔好過
會唔會好傷心

細個係澳門俾人影左幾張裸照

你~~~~~~ 幫佢驗 ?

太細睇唔到~

唔會, 比家用就得

同你講細個已經長到貼地就擺明玩你喇

細個一定會一齊沖涼嫁喎

又就快1001....

冇 分開沖 工人幫洗頭

屌公仔

好掛住細個同表姐沖涼

咸濕仔

細個已經食表姐

好掛住表姐

我得豬扒表姐表哥

最差果個都唔係話豬扒

上得多連登
聽到老母話表姨做美容每個月搵幾萬
我就覺得係做

咁表姨靚唔靚丫 ?

not bad

以為我隻比卡超俾狗屌

pika 你冇事嗎

笑貧不笑娼

扔隻比卡超走先 好污糟咁

你都屌埋一份

狗也不屌

表姐軟淋淋

1001

1001?

開定21都得.

屌不要再說了表姐是個大肥婆 的確軟淋淋

上班台 - [扮工好悶]番工好得閒又無野做既入黎傾下計啦 21

屌

全家族我同我哥最大
冇呢啲嘢